---
title: Pelatihan wiki untuk laporan penggunaan dana dan aktivitas
date: 2012-04-03
categories:
- laporan
- MK-160
---

![250px-April_03_April_MK_160_Pelatihan_wiki_.jpg](/uploads/250px-April_03_April_MK_160_Pelatihan_wiki_.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pelatihan wiki untuk laporan penggunaan dana dan aktivitas

**Lokasi** : Sekretariat

**Alamat** : Desa Timbulharjo  

**Jam** : 15.00 - 20.00 WIB

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)
* Bayu Pratolo
* Jaswadi
* [Miftahul Abdurrakhman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* [Hendra Prastiawan](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hendra_Prastiawan)

**Ringkasan** : 
* Kegiatan ini dilakukan untuk memberikan pelatihan dalam hal untuk pelaporan dana dan aktivitas
